（我係打手PR)龍門奶皇月餅食評

$120/4粒

個餡夠香夠甜夠滑 唯一美中不足嘅係皮焗得太乾 所以有少少散

另外買咗 朱古力蛋捲同茶味月餅 未食 食完再寫食評

收嗲啦打手 我唔會信你 我會自己買黎試

想知邊間黃店仲有流心奶黃

歡迎你買嚟試

試晒所有味

四喜 望月 Valerie

依加仲有冇現貨?

睇過話冇哂喎

有 可以去龍門網上面買 兩日之後拎

華爾登 ？

有link做整合 from 天水圍黃金經濟圈ig

Push

垃圾品牌，有撚人買

仲送肺炎 疫苗都慳返

成十幾種 小心糖尿

點解而家又冇人觀察我嘅

又話觀察咗我好耐㗎

人呢

冇人食月餅？

Thx ching

琴日聽你講課左1000蚊買月缾，今日我都訂左盒奶黃月餅

推

佢啲月餅比想像中好食 準備課埋菠蘿月餅

Thx ching 大力推

你講下茶味仲好啦真心特別又好食
前年食東海堂抹茶伏到嘔泡

未食啊 諗住食曬四隻味先一次過出

請大家多多支持黃店月餅

今年無買流心月餅，期待你試埋其他味嘅食評

利申：見係你先推咋，我記得運動好開頭你已經好努力叫手足有需要可以去（係咪叫錫克廟？）度食飯同休息，叫小朋友唔好餓親

會唔會係脆皮所以比較散？

Thx ching 係啊 365全年無休 歡迎大家嚟 而且不問來由 啲人都識廣東話 唔洗怕雞同鴨講

似乎係第一年整 焗嘅時間火候控制得唔太好 所以乾咗啲 不過餡堅好食過一般連銷

謝謝

唔洗

我想試茶味，請快d出食評，諗緊買唔買

Ok 過兩日出

係咪間間有現貨，後日經開買早餐買埋

我買試食裝所以冇 唔知禮盒裝有冇

要早兩日俾錢先

I mean冇哂貨

就係可以喺入面逐間逐間問 有冇貨

試下叮十五秒 仲好食

好貴幫襯小店啦

收到聽日試

巴打你都幾慘 咁都畀人屌

其實係連銷先平 因為可以大量生產壓低成本

無計啦 香港有言論自由啊嘛

推

會唔會試埋其他黃店月餅?

想買埋花果山榴連月餅

頂，有排都唔經過
今訂明取都唔得呀

我覺得雙黃抵啲

120蚊咁平出面間間都好似兩舊幾
不過都係對四喜有興趣多d

$120得4粒咋 出面好多$2xx應該係八粒裝

的確比想像中好食

Thx ching for pushing

龍門奶黃上月一出即買，好食。昨天想買4色現貨，尖沙咀無，要上網預訂。
另外訂了膳心小館月餅，未攞。會再睇吓其他黃店月餅，再支持不同店。

黃店月餅食得美味又安心

佢個鳳梨月餅都好正
個皮係奶黃月餅隻皮 偏甜
但個餡啲鳳梨絲就好清新
夾埋perfect

遲啲試吓先

Agger btw希望膳心老闆搞好management 之後會重開

幫你

係啦

睇一次 笑一次 因為so true

唔係想讚龍門，不過龍門d月餅真係全港最好食

利申：非龍門打手

有冇咁誇張

鳳梨係咪真係咁好食？

大把黃絲爭住食食冇表態嘅餐廳好過

咁又唔好一竹打一船人

講到咁，唔知買茶味好定菠蘿好

奶黃不過不失啦
茶味先正

Why not both

我只想嘗味，唔想變肥

4隻茶味邊隻正

好細粒 棋子餅咁上下大

度度都係淨係識整奶黃
有無白蓮蓉買呀 搵都搵唔到，度度賣曬

龍門都有傳統月餅賣

龍門都好似有
買左黃月月餅劵

我買咗龍門傳統月餅 不過未攞

依家仲有？
講真好唔好食先
本身鐘意美心 但死都堅持唔買

仲有

屌你老母

諗住買不鳴gifvens

睇蘋果講係兩間黃店聯乘 (不過唔肯出名)
搵左前金龍船大廚同台灣師傅監製
整就係班失業同路年輕人(應該即係手足)
有黑糖白蓮蓉同普通白蓮蓉
好似唔錯
9月買都仲有early bird 2百鬆啲4個

要買意外好食，一買番去食左三個，比人話肥
仲有好多黃店餅未拎但應該會買多兩盒茶味番去
買左即日番貨嘅，一打開包裝勁有茶香味
因為我平時飲嘢乜春都飲無糖，
唔中意蓮蓉死甜就買呢隻，啲餡唔過甜
本來以為會伏，但最多可以挑剔嘅係個皮易散

買番盒支持手足都好

咁正 搞到我好期待添

送比人嘅記得問佢可唔可以check下餅先走
廢事散，我散左隻，可能因為冇要盒

我盒奶皇都係

見到梁凱晴好似有宣傳過不鳴
不過佢遲出post已經訂左好多黃餅

有網買卷？

黑糖會唔會好怪 都係普通好似好d

有 龍門fb 有link

不嗚好食d 定龍門好食d 白蓮蓉既話

講到咁正，我都係又怕糖又怕肥，但而家即買
試完仲想食先買菠蘿

兩間都未食過

點做打手呀你

有隻茶味開心果 幾好食

買左未攞

不鳴我都未買
但會買不鳴黑糖白蓮蓉+龍門抹茶
再加多盒望月流心奶皇
3盒夠晒數今年可以慳番冰皮

前日先响銅鑼灣望月買現貨，大把喎

我都會買一盒奶黃+蓮蓉 .想試黑糖但又驚奶野

其實黑糖啖即係濃啲既糖
本身月餅都有糖
我諗有黑糖同冇黑糖個分別同珍珠奶茶差唔多
我見佢啲人都推介佢黑糖版本先試下
但如果屋企人係超傳統可能冇黑糖會好啲

我都驚太甜

同埋嗚玥果個奶黃好似唔係流心？

可以就咁買？ 定有卷先拎得

非

伯爵茶

遲啲趁冇人喺屋企 獨食咗佢先

就咁，6個8個裝咩味都有買

Sor 自膠 係皇玥 撈亂咗

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

我用焗爐焗番熱先食
4個都冇散

前線有嘢講

Ok

而家仲有冇邊間黃店有現貨賣

想問下點買
仲有得買？見fb好似已經係6月幾訂

去佢個fb page 有link 填張google form 之後就喺攞之前兩日過數就可以

我都係上個星期先訂同畀錢

望月果隻好撚靚
仲以為真係有現貨

其實有試食裝，俾你淨係買四隻試。算平
不過唔建議買望月
要雪冰格，邊有位
我叮過龍，燶咗...
奶皇月餅都係室溫好，唔駛翻熱，唔駛諗有無位放，同叮燶...
以前食幾年美心我未試過叮燶

樓上問仲有無奶皇月餅
醒起區議員早兩日send嚟

填表買 $90/4個